呢條友真係好正氣

一開波就問候全世界

好有禮貌

之前每次睇都笑到停唔到
條友講幾分鐘全部都係廢話

better than carrie lam

你當紥鐵隊長流㗎？

I totally agree with u

屌我依家一見到呢條友個樣已經想笑

下，句句都有point，你無野呀？俾佢當到選，共產黨都驚到仆街

咪係，又大隻

尊重啦，屌你老未，人地推動社會進步

今日，我哋心上嘅BB
好正呀師兄

好想投佢一票

想佢做埋特首，推動社會變得更美好

I go to school by bus.

佢似係有個concept但表達能力近乎零

乜春

多謝樓主放片
瞓唔著可以睇嚟打發下時間

師兄真係忍唔到，不過已經將佢條片周不時就俾老母睇，薰陶下老母

我覺得佢講得好好喎

我係佢fan 睇完一次已經無法自拔，咁正氣嘅人邊到搵

第一次睇到後邊
“你有冇見過老婆打老公
好多老公俾老婆打啊陰公”
笑撚死

i cant agree
more

佢個"男產假"

維園阿伯咁

好有感染力

又靚仔又幽默 上電視講野理直氣壯又有自信

我有佢一半就好了

我都想

好敢言

想當年香港有吳榮春，不過冇人投佢

岩

Much better lah

佢共產

香港正需要一個惡過中共又癲過中共嘅特首

好癲

笑到gap gap 聲

可唔可以俾我講多句

多謝樓主放高質片出黎

好笑又可悲嘅社會現實

其實佢係咪想講三歲既BB

睇到呢度真係大笑咗

語無倫次，9唔搭八咁，但睇得出佢對政府好不滿。

聽唔出佢啲音
三歲嘅BB... 何厚鏵

係就係幾好笑
但人地基層出身，都敢言敢問，好過好多人奶政府，咩都唔敢屌。

有無個女主持名同ig？

最尾有講 劉婧

黃偉民填詞填到傻左

第一次睇
好正
佢台下有fans不斷嗌好耶

The world

好嘢！

證明你真係聽唔明佢講咩

Agree

咩話果下笑到仆街

Btw佢個樣好似綠色果隻卡通恐龍

經典

台山阿伯

句句都屌到應一應，邊到廢？

之前澳門frd send比我睇
話每隔一排就會攞出嚟笑

人工減一半制唔制

佢咪真共產lo

其實佢中心思想好好，睇野清晰過好多人

其實思路清晰過好多人 好有point
不過衰在表達方式係大部分人眼中都係戇鳩嘅表現

表達組織未必好
但起碼清晰立場 反就反 反就大力地屌
唔似牆頭草兩邊擺

佢講野既方式咪就係蔣麗雲果種

主持對腳

其他「正常」既候選人都唔好得去邊 口窒窒咁

其他真係政棍咁既樣

吳廷燁

同平時地盤阿叔講D野一撚樣

起碼香港啲政棍都呃得下人呀
over my dead body喺電視辯論講野都叫有紋有路
澳門「正常」嗰班講到仲差過林卓廷

第幾秒

A better Chief Executive than Carrie Lam

15分鐘笑片

笑到仆街

戇直就有 邊忽正氣

多謝樓豬，晨早流流攤喺床笑

屌佢老母，有次去澳門經過間地鋪，寫住札鐵工會，仲貼埋毛澤東相，勁鬼

後來先知原來係麻雀鋪

睇到動物保護同家暴法個度 覺得佢真係有諗法
係唔識講嘢姐

想知佢最後有幾多票

一開始佢個樣夾埋就問候全世界已經笑左出聲
後面果句你咪撚窒我啦 窒我唔講啦真係笑到仆街

笑到肚痛😂

我勁佩服個主持，我係現場實企都企唔直

吹水唔抹嘴

雖然唔知佢up咩春，但係從佢既動作，神情感受到佢嘗試大大力屌9個政府，都好值得欣賞

女主持 淫腿

睇得出幾有心第一次睇full version 評論政策其實有多pt 推佢上去玩真共產就好玩

你一早有啦

個智商

家暴問題上佢係講得最好
而且真係好明顯針對男性而立
同埋好可能佢自己身受其害
你見佢講冇家用唔比返屋企嗰下

14:36

我都係睇到呢個位笑左

跳左制咁

加埋D鄉音，好有自信得來答得無厘頭

最搞笑係佢最尾無啦啦話
我呢啲茄哩啡嚟嘅啫

帶頭作用

「而家澳門，絕對不需要輕軌！！！」
「係畏罪潛航！追究到底！！」
「搶修搶修....搶修無水無電？......係佢壟斷呀嘛，係黑箱作業呀嘛！」

走得太前，當時仲好多人笑佢口音，點知發現原來香港啲已完仲好笑。

可惜有啲立場唔啱，又係愛共產黨愛到著埋一身紅衛兵look。唉，民建聯啲已完望下人，人地愛共產黨，都敢指出政府錯誤，直屌崔世安、天鴿、輕軌。香港班少數派已完？

估唔到會睇晒

公園廢老學人選特首, 一上到台唔知up乜

當年港島立法會選舉又有個福建佬要求死刑 - 吳xx
仲同曾肉成口水戰
完輸

廢老係諗到咩就講
東拉西扯
主要係玩夠大聲同感染力爭取果個水平認同咋ma
引共鳴多過用理據服人
有學識d人覺得佢on9
廢老咪睇得好過引覺得有共鳴

2019

所以支共咪會驚到仆街囉

冇字幕點睇

雖然聽落去瘋瘋癲口該不清，但係夠直率，聽得明嘅地方有point，well 屌ed

講到家暴 老婆打老公個到，真係行得好撚前

係外國好多反女權就係用呢個現象做反駁

吳榮春

Real 有問有答

好正

屌我真係睇到停唔到
一遮住字幕真係唔知佢up乜9

我睇緊係香港立法會？點解講澳門特首？定還是我理解能力有問題？我睇左十幾秒唔想睇

好幽默喎你